美國B1/B2簽証 2020

好奇有無人最近幾個月有整美國簽證
又批咗十年？

上年整咗都唔知幾時可以去
蝕曬